[借力打力攬炒] 群眾鬥群眾

既然港共想群眾鬥群眾，我地就擴大規模
越打越大，越打越嚴重，將全港所有商場擺上枱，街頭鬥到商場

港共要拳頭我地就拳頭
港共要見血我地就見血

我地唔會忘記初衷，但無攬炒既決心，唔會有得贏，打到港共經濟五勞七傷，睇下邊個頂唔住先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推
首先要提高香港人嘅本土身份認同
同推高香港人對中國人嘅仇恨
商場唱歌同文宣已經係好例子
我地到依一刻仲未贏
各位手足撐住！

批鬥得勁過人就唔怕比人批鬥
仲諗住用正常手段真係on9, 5年前都大把人比人批鬥死 但個個唔反抗

推，攬炒唔係淨係口講嫁